★IT男確診未送院 任職光大新鴻基軟件開發組

有2人未能即日送院。其中一宗是銅鑼灣利園1期上班的43歲男子(第968宗個案)，屬於沒有外遊的源頭不明個案。據了解，患者為光大新鴻基資訊科技部軟件開發組員工，辦公室位於利園一期25樓全層，最後上班日期為上周五（3日）。利園一期所屬的希慎興業稱，已就相關樓層的共用空間及公共廁所消毒清潔。

衞生防護中心指患者上周六（4日）開始發燒，至本周三（8日）到瑪麗醫院求醫，9日確診。患者與家人居於上環文咸東街127號萬和閣，平日會在上環信德中心附近慢跑及在該區快餐店用膳。

shk

肺炎手足又羸

lm

做developer已經比起前線零售，低風險。咁都中...🙎🏻‍♂️🤦🏻‍♂️